[中國有系hi] 真係好睇到仆你個臭街

唔好意思 正係for第三到第四集